FBI警告 : 中国正在偷電動車技術

武漢肺炎（NCP，2019新型冠狀病毒）疫情持續擴散，讓全球各國都繃緊神經，不敢大意，而中美貿易戰也因此稍微緩和，不過近期美國眾議院舉行司法委員會，FBI(美國聯邦調查局)局長Christopher Wray在會議上表示，必須高度提防中國，因為他們正在竊取各家車廠的電動車技術。

Christopher Wray指出中國正計畫用各種方法，欲讓自身的經濟與技術在全球排名中超越美國，但他們並非使用合法的方式，而是藉由竊取各領域的技術來達到目標，Christopher Wray強調：「我們已經看到中國的公司竊取美國智慧財產權，省下研發的成本，然後再利用它與身受其害的美國公司競爭，實際上等同於作弊兩次。

FBI表示中國正透過多種方法竊取美國技術，大部分為駭客入侵、商業間諜竊取企業機密等，FBI底下56個辦事處已經針對中國企圖竊取美國技術進行了約1000宗的案件調查，發現從種植玉米、大米的專有技術、渦輪風力發電機，到精密醫療設備等公司都是中國瞄準的目標。

根據《路透社》報導指出，美國國家反情報與安全中心(National Counterintelligence and Security Center)主任也回應了Christopher Wray的警告，並表示中國的首要目標是盜取飛機及電動車技術，中國會對電動車技術如此重視，是因為全球最大的電動車市場就在中國，加上美國也對電動車領域越來越重視。

雖然很難完全阻擋中國的竊取行為，不過Christopher Wray還是呼籲美國汽車製造廠加強自身的安全性，重新檢查其供應鏈，另外與中國企業結盟時需多加考慮，畢竟與中國公司合作在短期內可能會帶來顯著的利益，但從長遠看來，可能會發現自己失去了智慧財產權。

TSLA

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

【Twitter核爆料要人】美國參眾議員狂插中國軍方偷取美國國民資料

Elon Musk: 沒事儿沒事儿 人仔好香

Hmm...大陸行駛的大部份汽車都有電動油動能...

我們應該把注意力放在中國補貼電能車產業所產生的不公平競爭。

個技術中國一早已經偷咗。

人地plan2024登陸火星，電動車wfc。

唔撚偷tsla唔係支那蟲啦

自係支那設廠，同將條底褲SHARE 比SHITHOLE XI 著一樣啦

一年內出現價值5位數中國制同款EV
中國又然 超英趕美

淨係識偷 急功近利 劣根性思維

Push

一早偷左啦唔係點會有國產巴士做流動炸彈

Cesla

當然大陸呢幾十年偷唔少外國技術

告鳩特拉斯侵權啦

大膽番鬼佬 抄我蟈比亞迪 !

唔怪得上海咁鬼快廠生產Model S 啦

根本唔係偷，直接搶都得，過一輪話你tesla 廠違規生產，勒令關閉，過兩日比亞迪原址開工廠

唔抄點自動研發成功

專靠偷厄拐騙發達，垃圾國家

可能變咗做 Chelsea 呢

美帝趁支那就死，每日逐樣同佢計

美國好似開始急

唔知急咩呢

sad but true

美國最大線上賭場

條友仲要送埋屁股比中共屌

中國四大發明：
偷，呃，拐，騙

其實點解Tesla一定要喺中國設廠?

有幾個原因 一嚟為咗避中美貿易戰關稅問題
同埋喺亞洲做生意成本唔洗咁貴之外 佢一路生產量由18年都有問題 所以要搵啲地方整多啲車 仲有其他原因 你可以google下 利申：250蚊tesla持有者

不過個陣佢為左唔俾中國偷野最核心嘅技術好似無拎過去 而家就唔知啦 你知啦 加了人民幣.jpg

中國係電動車(或者係未來自動駕駛)既最大市場 依到整依到賣都已經差好大條數

但會爆炸

下次升破頂就沽佢老母

push

成日10%上落

想用市場大 屈人機
歷史上西方未比人咁玩過

TESLA = 賣國賊

美國要制裁佢啦

讀書人的事怎能說偷

比亞拿

你個對手依家殘血啦，仲唔快手斬多幾下唔通等佢飲藥水呀

人仔真香

咪比佢偷下架車d技術打下飛機囉
偷唔到太空科技咪得

TSLA會升定跌 想入

係人民幣啊！

又係贏

唔係組裝咋咩？

FBI表示中國正透過多種方法竊取美國技術，大部分為駭客入侵、商業間諜竊取企業機密等，FBI底下56個辦事處已經針對中國企圖竊取美國技術進行了約1000宗的案件調查，發現從種植玉米、大米的專有技術、渦輪風力發電機，到精密醫療設備等公司都是中國瞄準的目標。

大佬呀好似lol你打到對面0/10/0
冇啦啦你下路sup走去送頭話唔想禁快完場

支那（愛迪生）

N年前話全力發展電動車，原來係偷技術

撈底機會

比亞迪

支那偷走左Tesla 自動駕駛程式碼

養套殺
根本盤古初開已經用招

五大呀
偷呃拐騙搶

自主燃發

real？ omfg

tesla

點解要偷？成間廠係上海

偷野支那狗最鐘意

不意外

偷唔到一流
偷到二流技術都大鑊
佢又整到平過人 輸出比美國以外國家都有賺